覺唔覺澳洲學揸飛機單新聞over左

蘋果日報頭條不特止 仲係個動新聞每隔一陣update下最新情況...

死個毒撚就話jer , 宜家死左個未來飛機師呀

覺